有冇人背嗰位好厚？

有冇人呢個位好厚？點解決？

係骨定係肉？

肉

唔好睇

斜方肌

進擊的巨人

好似盧卡古個隻？
成隻猩猩咁

水牛肩 病黎

下 唔好嚇我